{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006203",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 레몬그라스펜션 (가족펜션, 독채)"
    },
    "text": "韓国観光公社から「観光振興法」による韓国観光品質認証を受けた当レモングラスペンションは楊平に位置しております。 このペンションは青い自然の中に位置して休息を楽しむことができる空間です。 客室は一軒家として運営されており、個人の時間を楽しむことができ、マウンテンビューが鑑賞できる大きな窓がある部屋でヒーリングができます。 客室内のバーベキュー施設を利用してこぢんまりと食事ができ、屋外庭園では散歩や様々なスポーツ活動も可能です。 訪問者はビバルディパークを車で10分で移動できるので便利です。 顧客レビューによると、きれいな一軒家施設と良いバーベキュー施設及び食器を提供し、美しい景色と親切なホストで大家族や友達と一緒に泊まるのに良い宿だそうです。 客室ごとに個別バーベキュー場を設け、炭グリルの使用は午後5時から11時まで可能です。 客室には暖炉やカラオケの機械も設置されています。 利用可能な客室はレモンバーム客室で、午後3時から午後10時までご利用いただけます。 無料の映画視聴、フットサル場とバーベキュー場もあり、駐車スペースもあるので便利に利用できます。 周辺にはオーシャンワールド、大明ビバルディパーク、レールバイク、ラフティング、ATV、サバイバルなど多様な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは楊平に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは青い自然の中に位置して休息を楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は一軒家として運営されており、個人の時間を楽しむことができ、マウンテンビューが鑑賞できる大きな窓がある部屋でヒーリングができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事はできますか？",
            "answer": "はい、客室内のバーベキュー施設を利用してこぢんまりと食事ができます。"
        },
        {
            "question": "客室の外には何がありますか？",
            "answer": "屋外庭園では散歩や様々なスポーツ活動も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、ビバルディパークが車で10分で移動できるので便利です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "顧客レビューによると、きれいな一軒家施設と良いバーベキュー施設及び食器を提供し、美しい景色と親切なホストで大家族や友達と一緒に泊まるのに良い宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー場を設け、炭グリルの使用は午後5時から11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな娯楽設備がありますか？",
            "answer": "客室には暖炉やカラオケの機械も設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な客室はレモンバーム客室で、午後3時から午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはオーシャンワールド、大明ビバルディパーク、レールバイク、ラフティング、ATV、サバイバルなど多様な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 471
    }
}